美國白宫已修改《香港自治法案》

《華爾街日報》報道，由於《香港自治法案》設立強制制裁，特朗普政府官員曾有反對，指法案窒礙政府與中國進行外交的能力，亦在外交上給予國會太大權力。本月初加入成為法案共同提案人的共和黨參議員克拉默（Kevin Cramer）表示，他上周三提出反對，令參議院無法一致通過法案而押後表決，是應白宮要求，讓政府可跟議員談判，以修改法案一些技術和政策問題。

《華爾街日報》指出經磋商後，法案修改了一些細則，令白宮執行有關制裁時有一定彈性，消除了政府一些保留，但仍然未解決的問題是，法案讓國會參、眾兩院分別有逾三分二絕大多數票通過聯合決議下，可駁回總統豁免或中止制裁的決定。

克拉默則表示，有關財政部制裁的多個技術性修改完善了法案，令法案更有可能得到白宮肯首。

希望House快d過
但睇會期，可能等到7月第二星期先會過。。。。

呢個係民主制既優點

呢2日開會通過左黨惡法就會加速架喇

希望如此

侵侵呢一刻仲想魚與熊掌
睇黎佢十一月都係收皮

好奇一問 上次民主法案 開波制裁班狗官未
人地當你美國佬 吹水多 實際沒未行動過

，

等Pelosi 太太

上次人權法開拓中美共管
但人權危機門檻太高,要係64 level先

但今次自治法,係美國直管
損害自治就比銀行收皮係另一種滋味
而審核權係美國手

美國在錢 同自法 取平衛 不會好大動作
新疆法 咪一樣ban 左入境算

即係鬆手咗？

即係又咪拖幾個月 攞完彩無又左件事

睇黎Trump都係想要大豆................